\documentclass[oneside,12pt]{wipb}

\katedra{Tutaj wpisz katedrę}
\typpracy{inżynierska/magisterska}
\temat{Temat pracy}
\subject{Temat pracy po angielsku}
\autor{Autor Pracy}
\promotor{dr inż. Pan Profesor}
\supervisor{Pan Profesor PhD.}
\indeks{S12345}
\studia{stacjonarne}
\profil{studia I stopnia}
\kierunekstudiow{informatyka}
\specjalnosc{Twoja specjalizacja}
\specialisation{Twoja specjalizacja po ang.}

\hypersetup{
pdfauthor={Imię Nazwisko},
pdftitle={Praca inżynierska},
pdfsubject={Temat pracy},
pdfkeywords={programowanie, bluetooth, jazda konna},
pdfpagemode=UseNone,
linkcolor=black,
citecolor=black,
urlcolor=black
} 

\setlength{\epigraphwidth}{1\textwidth}

\begin{document}

\maketitle
\pagestyle{plain}

\input{abstract.tex}

\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents

\input{wstep.tex}

%\nocite{*}
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{bibliografia}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}

%\listoffigures
{
    \let\oldnumberline\numberline%
    \renewcommand{\numberline}{\figurename~\oldnumberline}%
    \listoffigures
}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Lista figur}

\end{document}


